不願離隊？戴巴拿拒被祖記賣到國米

據《羅馬體育報》轉會專家艾費度-佩杜拉報導，戴巴拿拒絕被祖記交易到國米，與伊卡迪互換東家。

媒體盛傳國際米蘭和祖雲達斯想在今夏互換伊卡迪和戴巴拿，但戴巴拿拒絕了這個提議，阿根廷球星的選擇是要麼留隊，要麼出國。

《米蘭體育報》也表示，戴巴拿並不打算離開祖雲達斯，接下來幾天他的經紀團隊將和祖記高層尼維特以及帕拉蒂奇會面，屆時球員的想法仍有可能改變。

換伊卡迪？真係發緊夢

伊卡迪同球會反哂面

係國米眼中 已經唔係非賣品